【傻撚咗】黑警微博屌柒香港醫護

黑警本質就係咁

總之你就係要去冒死，
你就係要服從與認命。
香港警察透過泯滅人性，
而擺脫自卑得到特權，
所以佢哋冇辦法捨離呢套價值，
因為一旦摒棄醜惡，
佢哋人生將一無所有。

黑警成個人生
已經同化左入制度裡面，
永不超生，只能消滅。

支持香港醫護
罷工救全城
【🛡重建主權 • 革命在線🗡】

國際戰線：求國際封鎖香港

我準備好同醫護一齊罷

推

黑警死全家

班狗係國際層面已經柒到喊

唯有呃支持豬既like

收皮啦警甴

POPO有咩事記得番武漢醫啦喎

講比啲大陸人知咪好，死落黎香港都冇人想醫你班仆街，橫屍街頭，呢啲文宣唔怕做

黑狗病左記住返支那醫

香港警察幾時上武漢請戰

車公都睇唔過眼，黑警好快有報應

你黎醫囉 咁撚叻

好奇一問，根據黑警之前個理論，
屌警察就唔可以叫警察幫，
咁醫護係咪可以唔醫黑警同支國人？

去武漢幫手囉咁勇猛

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

佢地已經去到為反而反
唔識用腦諗野 維護政權到盲目既地步

班黑警幾時同埋同事去武漢精忠報國
慷他人之慨就叻

唔係你班垃圾黑警攪彎香港，人地洗撚罷工咩…個腦裝屎

根本情況完全唔同
武漢已經爆發左 所以d醫護先冇得罷工
而香港醫護就係唔想香港變成咁 所以就提出罷工 希望疫情唔會嚴重落去
點比啊
不過我唔會怪你 始終你都係得毅進畢業 你點會明

大大力推！！！

屌你班垃圾
打香港人就ot10億補水
人地用埋條命硬接支那狗肺炎就比你地黑狗屌
調轉崗位啊笨

敏感道度
散仔始終係散仔，讀好啲中文先喇蝗

睇個名就知on9
龍之子 講出黎有無面紅

叫晒班恐怖分子去武漢囉

香港醫護見到唔知有咩反應

黑警最後唔好病，唔好搵醫護呀下

置頂你了

好事嚟

香港醫護再做就真係垃圾

不意外
全部係賤狗黎

你班垃圾黑狗最好求生拜佛自己同屋企人唔好奶嘢啊，到時就要你口中果班黑醫護救架啦，不過你班仆街做咁多陰質嘢，人地救人你就扑人，怕扯未送到醫院已經橫屍街頭

up乜撚野呀

無讀過書就屌你錄音放上去啦 夾硬打堆書面語 打到1999

捐撚返入老母塊狗閪度啦 死黑警

新年流流逼人屌你祖宗18代

白警：下次當你地臉強姦人你地都未反抗。

唔該曬黑警幫手宣傳！

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

入境 海關 航空業罷工！
癱瘓關口，從源頭直接封關！
有冇工會可以推動？？

可行=
冇用=

覺得可行既幫幫手推上去

咁快忘記陀槍遊行拒成立獨立調查？

講真
香港真係大規模爆發
一定要打撚死呢班冚家剷
反正都冇得救

黑警有病唔好睇醫生

咩叫人質何在

呢個算唔算做遙生事罪？

仲好 話比班支那人知 咪撚落黎呀

其實唔明佢邏輯係啲咩

仲唔快撚d一家大細搬上去住？仲等咩？

黑警有咩頭暈身慶記得返祖國醫
咪去香港醫院

點解呢個世界會有啲咁既敗類

咪撚俾班狗帶到風向
如果香港人有事，香港醫護一定會盡全力去救
但救支那人？不了

可憐到剩係識上去圍爐吹暖
話緊你班mon po死老母閪黑警呀

咁勁你做呀笨⋯⋯

傻狗覺得自己係英雄係咪有病
驗下個腦係咪弱智先

外國警察保護示威者
香港黑警暗角打鑊,強姦,殺 ....下刪一百字

我建議香港警察應該自薦 親自運送物資上武漢
不要做鍵盤戰士 , 要做就做真英雄 , 大家說對不對

放心 中撚左你地一定有份
被我中撚左會周圍去狗宿吐口水hi 落d 門同lift 到

駛9理佢

垃圾

黑警幾時上去為國捐軀，死你地都好過死上面d醫護

叫佢食屎啦,返武漢守城呀嘛傻閪屌你老母

醫護罷工，全面支持

咁黑警有咩事就番上去武漢搵人醫佢地喇

你啲死黑警話自己識急救,你去救囉

黑警幾時上去武漢救災

班狗最叻講：有事唔好報警🤗

黑警要有武漢肺炎

番武漢搵武漢醫生醫囉

關佢地班垃圾撚事咩

中撚晒啦武漢肺炎啦班仆街

黑警識玩 等班支那人咪撚落黎

武漢封城 邊個跑做逃兵咪冧低咯 中國政府不意外

香港自己圍內都醫療爆煲邊緣

加多幾條稻草就岩架啦

我都想同popo 攬炒好耐

屌得咁撚爽 有病唔好睇醫生呀

佢係中國人咪搵中國醫護 冇問題架

有病記得滾回支國打點滴呀，死黑警

Dllm返上去武漢屌你班白衣天使
你地平時係深圳都屌開嫁啦

支持香港醫護

黑狗低賤到要幫大陸狗含撚
唔死都無用

護士辭左工搵得返，黑警辭工做看更

咁你仲唔返去?

咁返去未

班仆街真係唔死都冇撚用

黑警唔好睇醫生喎咁
黑警死全家 過唔到年初4

黑警有事唔好揾醫護醫

其實要多謝佢咁做，咁啲大陸人就會唔敢黎

黑警話比雷射筆傷眼 就有眼罩
黑警話唔show no委任證 就有行動呼號
黑警話夠錢洗 就掉曬其他其他紀律部隊d 錢去

屌你老母
醫護想要你封關 唔想有再輸入病毒
對香港人好 對自已好 對政府好
政府做過d 咩配合

死黑警咁想幫大六西醫病 運曬佢自已屋企搵d 愛國愛黨藍屍醫生醫 咪撚搞九香港人

你囉
你咁有愛心咪去前線醫囉
你哋毅進仔冇撚得輸吖嘛

醫護罷工 由警甴頂上

班高分低能嘅醫護唔敢罷工怪得邊個?
要死攬光環咪抵佢地畀黑警食住囉
黑警都話安全理由唔巡邏啦
醫護唔用安全理由罷工咪醫班支那人囉。

睇人工就知邊個係垃圾啦

以後有武肺病人送去警局, 各位中左招都要去警署報案

我準備好同醫護一齊罷
大三罷, 刻不容媛

黑警賤畜幾時非人道毀滅？

鬧啦鬧啦係唔撚醫你架啦 拉鳩人囉

收聲啦死黑警

食完海底撈再屌白衣天使cosplay雞是常識吧

CLS

一齊罷

你快啲返武漢幫手抗疫

龍之子 好撚型呀

好撚押韻

你救囉咁叻

咁口響留係香港做乜
返武漢啦
成班「良心醫護」等緊你地三萬黑警

香港兩害：
1. 警曱
2. 官狀病毒

onl79 你咁撚勁你去醫囉 死黑警

支持香港醫護罷工

叫啲警察入病房止暴制亂囉

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

黑警真係香港人永遠嘅敵人

Push

記得病左返上去睇醫生就得啦

講到咁勁又唔見黑警去幫手

我準備好同醫護一齊罷！

支持三萬勇敢愛國警察趕往武漢最前線救災

黑警應該好快中招死

黑警做囉咁撚勇

開名，佢全家最好唔好去睇病

忽大左

應該黑警全部去武漢幫手

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

721

毅進仔智力係咁低

依家見到醫護傳緊，佢都幾大件事

所以至怕係仆街政府特登拖到社區大爆發，更多人中招，
到時用更多人命黎威脅醫護

D狗咁叻咁愛國 仲唔快d死去武漢?

有無人可以去屌柒佢哋

我準備好同醫護一齊罷工

冇道德既人學人講醫德

支持警察，炎症執法！

唔好醫佢喇 香港警察真係唔值醫

有警察懐疑個案
放佢入武漢房囉

個啲大陸狗黎架嘛 玩撚哂微博奶共 撚係香港人咩

黑驚以為呢個世界靠惡就大晒？

咁你快啲翻上去醫病啦

「多謝黑警」終於派上用場

有病咪撚喺香港睇醫生呀 死黑警，番武漢睇病啦！

我準備好同醫護一齊罷工

黑警抽生死簽守病房未呀
你知d支那病人成日逃走㗎啦

都唔係壞事
等大陸人唔敢嚟

「武漢醫護堅守崗位」?邊個話㗎？佢去過見倒咩？笑死人。

天滅黑警

龍之子候爺

唔明白點解某d人咁鍾意關注黑警講既野？你地覺唔覺煩？

係呀，拒醫支那人

wfc

推醫護去死 死嗰個又唔係佢 佢緊口響

我夾一萬蚊等睇五毛團隊跪係威院門口道歉

推依啲 更加令人同醫護一齊罷

不封關，我會同醫護一齊罷工，黑警就一定講埋D on9野唔使理，自己香港自己救

黑警+微博=是撚旦啦屌

同返佢地講：有事唔好去醫院

啱！香港醫護係垃圾，所以記得返上去醫

.

人地武漢有封城，香港有冇？

咁班黑警幾時上武漢幫手啊

DKLM

咁黑警以後死返上去睇醫生啦

仲有人理佢地？

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

咁你快d除gear，空手落示威現場大叫自己係狗，記得唔好淆唔好搵人幫拖

我屌返柒香港黑警

有咩問題?
唱衰左香港醫護咪會少D人黎

一隻狗落單咪又係死狗，講閪咩

上武漢救人啦
係香港講條毛
蝦細路你就叻

以後唔好醫警察
等佢地上去中國醫

唔好落

罷工 叫佢地去狗屋醫了

那麼愛國趕緊回祖國共渡難關吧！

醫護加油

應該係啲fb instagram去屌鳩啲黑警
黑警唔敢睇連登

push

希望黑警中肺炎

由佢屌，好過啲乜鳩歡迎嚟香港微博KOL。令到少啲大陸人敢落嚟係好事。
反而係如果有微博嘅連登仔，快啲上去屌鳩班醫護無責任心、翻炒醫護支持港獨之類嘅舊聞
反送中救港要繼續落去

講咁撚多廢話
死返去幫手未姐屌

摘佢返大陸啦咁

死全家啦黑警

警曱真係垃圾黎

黑警死全家！
Mon po 殺狗中武漢肺炎

咁你有病記得去武漢醫

佢話祖國白衣天使先係英雄
岩呀，快d上去醫

死黑警記住有病唔好睇醫生

武漢醫護唔係唔想罷工
係唔俾罷工

支持醫護罷工 自己條命自己救

支持腥港黑警替補罷工嘅香港醫護空缺

咪係，如果香港爆發你估警察有得避

吊 佢幫緊香港啊 快d係佢果post 同大陸人講病左黎香港 可能擺工冇得醫

支持遣返所以wari病人返去比佢地治療，咁香港醫護咪唔駛罷工

冷靜D
唔使逞一時之強
最好幫手一齊唱衰香港醫護
等班垃圾唔使衝落黎醫

Dnlm番上去共享榮耀啦撚樣
再唔係落場幫手囉 死淨把口

社會垃圾就係呢班黑警

黑警返武漢支持醫護

得啦 叫班黑狗站崗

，

其實係咪文宣黎，比武漢醫護知道有第2條出路

如果落嚟香港醫，啲黃屍醫生會唔會打啲病毒入去㗎

馬謖帶兵

將不良 兵不相

好驚

真係垃圾
千祈唔好嚟香港醫

冇錯啊，香港嗰啲黑醫護嚟，唔及祖国嗰啲，所以渣們藍絲中国人有咩事千其唔好喺香港醫啊，香港啲黑醫護留返比黃絲暴徒吧啦

支持由黑警護送武漢肺炎病人

叫佢有病返去醫

真正的警察罷左工成年啦

推
啦醫護朋友
你地睇清楚未
你地真係賣埋條命都只會比人話黑護抵死
請你地罷工啦

已經要抽生死籤
醫護都要保護自己生命
有自衛嘅權利

你估佢哋唔想做醫護咩唔夠分咋

一句收佢地皮啦

「派遣香港警察到武漢防疫」

希望快啲有黑警死於支那肺炎

黑警收皮啦
書又唔讀多啲 字又唔識多隻
醫護界起碼個個學士碩士 你地點同人比呀YiJin仔

黑警咪去醫院睇醫生

嚇到啲病嘅唔敢落香港醫都係一件好事

大陸派解放軍醫護人員
咁你警察派first aid幫手囉

集體辭職都得架 睇你有病有肺炎仲有無人救你

龍之子仲要侯爺嗰下攞命

黑警真係無人性

痴撚線

狗吠根本唔需要比attention 佢

屌你老母冚家返上去啦

721你地點做
醫護咪點做囉

你班黑警唔阻醫護救援啦咩？

屌得好
屌鳩班左膠

班狗連深圳都唔敢去啦

支持香港警察鬧得大聲啲
俾大家睇下人可以柒到去邊
咁愛國啊嘛
去武漢支援啦不如？

唔理佢地啦 等人傳入去
到時唔好睇醫生

賤種警犬有病記得上武漢求診呀

我準備好同醫護朋友一齊罷工！
佢覺得武漢醫護咁好記得上去醫病

傻仔
驚就成家搬上武漢住啦

呼籲香港醫護拒絕醫治黑警及共家屬

病左咪撚係香港醫啊，死返上武漢醫

香港的黑醫護已經罷工了
內地同胞來了也不會得到醫治

黑警真係一班垃圾黎
黑警死全家

其實集體辭工真係唔驚
你估之後搵唔返咩

駁唔到。。。佢地真係無罷工

佢哋真係變咗隻狗

好撚肉酸啊

有病記得唔好香港醫生啦

支持香港警察上武漢幫助同胞抗疫

d黑警咁中意中國唔去武漢

黑警記得押晒d武漢人入院

去武漢啦

黑警就係賤種垃撚圾

Dun make stupid people famous

笑死我，點解唔自薦守醫院

咁唔滿意咪移民去中國囉

勇敢的中國人做乜唔去武漢做義工

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府/人流多的地方工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

根據佢地嘅邏輯，啱呀
屌人黑警嘅就唔好打999求救
屌柒香港醫護嘅，都唔好去香港醫院求醫喇

收皮啦死黑警

黑警真係全社會最低賤最垃圾最無知既人型生物

香港警察真係垃圾中嘅垃圾，書又讀唔成，人品又閪，仲係到說三道四

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家
生仔無菊花
生女一歲瓜

Wfc

黑警要走去微博取暖

醫護罷工，目的要政府封關，趁肺炎係香港爆發前，唔俾班帶病毒賤種入香港播毒
因為政府冇作為呀，要香港人自救
不過毅進仔頭腦簡單，係唔會明

不過佢抹黑法，可能嚇到班賤種唔來

有事搵醫護，無事屌黑護
班垃圾記住中招千祈有病唔好搵人地 (blue logic)

警甴有咩事搵黨醫你啦屌你老母

黑警係中國人之恥
清朝末的義士真勇武

「當仁拋小我
捨身成大事
永垂青史𥚃
熱血是男兒」

近代豪俠傳裏嗰d先係真英雄

黑警全家中肺炎

岩, 千奇唔好黎香港醫病

仲理佢地班垃圾

記住上去武漢搵你d白衣天使

因應多翻發生肺炎隔離病人逃走事件
強烈建議派駐警察部隊看首各大醫院隔離病房
以防再發生同類事件

睇下武漢醫護已經頂唔順
香港人口咁密集 公院醫護長期不足
如果再無限輸入病人 加埋香港本土爆發
真係唔敢想像會發生咩事

班popo廢唔緊要 但無知係到吠 仲要放病毒入香港
真係唔死都唔用

睇到好嬲

On9仔
班醫護公家唔打就打私家
多多都有人要

你班on9黑警唔做狗仲識仲咩

黑警出咗乜事唔好搵香港醫護，香港醫護係唔會醫你，返支那醫啦冚家富貴

起唔撚起到班撚樣

醫生全部都係精英，佢地呢

香港之所以依家咁，就係d死黑警為呢個垃圾政府做盾，大家唔好忘記

咁班黑警咪去頂醫護個位囉 快撚d去 唔好嘈

pk Tang唔係用三萬警察陀炮遊行威脅唔加人工咩？

人質何在？

就咁睇住班社會人渣講風涼話？
醫護命唔撚係命？

機會黎喇！飛雲！咁撚多免費口罩唔攞走去撲50蚊一個n95?

咁佢做乜留響香港？

幾撚時死返去做公安

黑警成日覺得自己好撚高尚

黑警冇講錯，ha呢啲condom工一早就唔應該入，政府唔提高福利同保障真係狗也不屌

樓主做咩吟詩

係呀，香港醫護好不負責任㗎，
俾啲骨氣，唔好嚟搵佢哋醫

short q 左咩，爆發左都照罷啦

G持清，黑警抹黑更少支那畜落黎

返上武漢做忠犬救佢地啦

Pushh

有病記得去親愛嘅祖國醫

黑警只能消滅

香港警狗快撚啲番支那啦 求下你哋去大陸食海底撈啦

龍之子

廢人講廢話

以後唔好喺香港睇醫生

呢d condom唔馨香得幾耐 隨時制旗

所以我覺得就算罷工，政府唔會驚，都係巡例出下口術啫
因為當香港醫護罷工時，佢可以用緊急法免除海外醫護人員於本港執業既註冊需要
到時就話中共幫拖派人嚟救港，放中国醫護嚟所謂抗疫，正正式式輸入中国醫護
當然罷工唔係無用，而係全港三罷的話(或者大量公務員一齊罷工)佢就未必可以咁易捉到依樣嘢嚟搞啲醫護

龍之子
幾自我中心既人先改得出咁既名

屌你班黑警最好去醫院隔離病房到守門口

黑警自己唔撚罷工
見到人團結去罷咪心理唔平衡
自己on9左要搵人陪葬

大陸自己都仆晒街
有撚人派落黎咩

就係橫掂都仆晒街，倒不如長遠啲諗，加速赤化埋香港既中流砥柱
於中共嚟講，中国人命算啲乜嘢？反而少啲貧窮人口重好，人死埋啲錢歸公添
反而佢重更需要香港呢個窗口對外，而家重要同美國簽咗不平等貿易條約喎

佢地真係以為支那人係一家人
傳隻毒過黎仲要醫你
血濃於水啊仲唔上支那維持秩序 上面好撚混亂啊

醫護被人蝦到上心口都唔罷 就真係賤過狗

有冇原圖
要廣傳
畀醫護睇

既然醫護罷工
大家就支持良心警察支援抗疫工作啦
話哂警察有first aid知識又真心守護香港
上前線永無托手踭

點可以講出啲咁既說話...係咪人黎

好易拆啫，邊個講啲歡迎大陸人黎睇醫生既說話，我地就捧紅佢叫啲大陸人搵佢幫手，首先當然係收成期一家人

一齊罷工啦，等班黑驚返去佢哋祖國醫

on9我諗佢哋會考成隊加埋都唔夠一個醫生高分
收皮啦毅進仔

正式發起唔醫警狗行動喇屌

其實你班垃圾黑警咪鬧囉，鬧到醫護連基本野都唔再幫你做，你班真係慢慢大灣區搵祖國天使啦

黑警去救囉
好正義架嘛 仲唔去？

唔撚醫你呀躝啦

有病唔好醫呀死仆街

醫護明點做啦, 啲狗會救自己 唔洗理

走啦

香港人唔歡迎你班狗

死黑警收錢打市民講撚到自己英雄咁
你咁撚叻唔去醫院幫手？

咁撚勁咪親自去武漢增援囉警甴

黑警全家爆鳩爛西

黑警真係痴撚線

點解會覺得自己做狗係英雄
好似冇人咁話過佢哋

叫自己龍之子

準備好一齊罷

毅進仔真係弱鳩智，得把口搞煽動情緖

講到人哋咁撚偉大，自己又唔遲撚左份工上武漢做義工？
條廢柴仲係香港呃ot 做咩？

大把香港人遲咗份工，去非洲做義工

派黑警去守醫院
防止有病人逃走

私家醫院醫護人員識做啦⋯⋯

支持黑警去武漢幫蛆国人民

罷工！

講個笑話 元朗721🙂

原來黑警係中國人

另一邊又叫緊人黎
我寧願佢屌

咁你幾時返祖國

返大陸救疫啦，記住捐多d錢呀，貼埋收據唔該

送黑警去武漢抗疫啦.

如果將黑警鼓勵武漢人落黎香港單野煲大佢 比藍絲知 會唔會有機一齊反黑警

政府激嬲黑狗都仲可以調公安落嚟
你激嬲醫護邊度搵人落黎？

醫護嘅貢獻突顯黑警嘅惡行，所以黑警非常敵視醫護

中共洗腦成功

黑警本質就是邪惡

社會垃圾根本就係 正賤畜

支持港警到武漢支援
國家靠哂港警了!

agree,反正班撚樣係香港都無作為，剩逗人工，比d 野佢地做下都啱

藍屍邏輯-有病唔好去睇醫生

班黑警記住有病翻「祖國」睇呀，唔好又講一套做一套呀

on9

支持警察死上去武漢醫
依d撚樣永遠口裡說不

垃撚圾

敏感道？陰道 ？

黑警死全家
一定要清算黑警呢一班畜牲
一隻不留

唔意外，曱甴真係會信支那政治宣傳

一睇個柒名就知撚樣喇

死垃圾過街老鼠有病記得返你祖國醫

721果2隻黑警又話怕死所以要走

黑警精神病已經病入膏肓痴撚晒線

中文都唔識多隻 仲話愛國 敏感道

當然要
對支那人嚟講，死喺香港係福氣嚟㗎

大陸醫護有得罷工咩

Don’t make fucking stupid people famous
呢班垃圾 淨喺識圍爐

醫護

唔好醫黑警

罷醫黑警同政府高官

咁撚把炮，你去武漢救人囉，得把死人口

收皮啦，死嘅係醫護唔係你隻狗啊嘛，自撚私

嗱 睇到啦
依家仲十五十六罷唔罷工個班
你本埋條命去救人 人地當你係垃圾
唔好同我講醫德
一日唔封關 你班醫生有十條命都唔夠做
你地死曬 香港正式加入大陸醫療體系

咁啲黑警仲叫大劣人落黎醫
祝佢地全家中肺炎
到時記得舉家上大劣搵「白衣天使」

快啲話俾大陸人聽
警署有個最強醫療團隊，但一定要入警署

所以醫護唔罷工 真係揾自己笨！

請求外派香港警察支援武漢

係囉都係返武漢安全啲

黑警害人精，正一社會寄生蟲

黑警快d死番大陸了

佢玩大左

全部病人，上晒龍之子侯爺屋企
一齊多謝佢

係微博打曬飛機 躝去武漢保護齊心抗疫嘅白衣天使啦。

叫班黑警去武漢執屎啦
屌佢老母

我地應該多撚謝隻死黑狗
因為既然香港醫院咁黑暗 ，d支那狗就會乖乖地去其他地方

黑社會啲老mk